用 Amazon 買嘢喺網址加 "smile." 不忘做善事

見大家最近咁落力去 Amazon 買嘢，不過都做漏咗樣野
就係買野順便捐錢，自己一分一毫都唔使俾多

乜嘢係 AmazonSmile?

每次你買嘢, Amazon會捐出產品價值嘅 0.5% 予慈善機構。你從來都唔需要俾多錢，產品種類同普通網站一樣咁多咁齊全。既然只係加多個 "smile." 又何樂而不為呢？

有咩產品符合 Smile ?

只要你見產品網站顯示"Eligible for AmazonSmile" 就得喇，其實大部分產品都可以用 Smile, 有啲訂閱補給嘅產品可能唔會有（香港人去外國網站買嘢正常都係一次過買晒）。

（呢款Kimberly-Clark口罩賣到55000美金，唔使諗，好多大牌子都被清貨）

有乜嘢慈善機構？
最基本大家認識 WWF、Oxfam、Orbis都有。佢都有好多當地不同類型慈善機構，係推廣同資助電子教育。

其他地區嘅Amazon 有冇？
暫時知道英國有，可惜日本冇。

下次買嘢點樣用返 AmazonSmile?
直接bookmark 就得啦！

有意義
—————
除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

捐慈善機構

捐你老母
香港收皮個撚個偽善機構縮晒係你老母個閪到

好過唔做嘅，反正自己都唔會蝕多啲

經過呢幾個月
已經唔會再信任何慈善機構
捐俾手足好過

捐乜鳩呀
捐俾佢哋叫雞呀
射落海都唔撚益所謂慈善機構

自己一分一毫唔使出喎，你話我大愛左膠都係咁講

無錯

慈善機構不了
唔想助長呢堆垃圾

捐比個廢o既組織我寧願直接俾商家佬
起碼一分錢一分貨無得呃

捐比amazon好過
Amazon起碼肯提升下用戶體驗